澳門派三千蚊消費卷，原來去桑拿 dup 骨按摩都用得！！！

300蚊夠你入去玩個淨水？

一日用300
夠做咩

相比起香港既抗疫基金，香港真係屌打澳門呀⋯⋯

香港三千都無呀 仆你個街

政府資助，叫雞有折頭

攞幾張卡一次過用就得啦，之後俾返 cash 人地咪得

除左1萬 其他3000億 1蚊都收唔到 叫好嗎

叫老婆仔女借張卡去叫雞？

自己諗籍口啦！
再唔係問 friend 借都得，放係打令幾日後攞返又得，方法總係有

澳門派錢既範圍邊有香港咁涉及多層面呀。
又商戶8萬，連鎖店唔知咩20萬，建築業， etc

其實大型骨場仲有咩玩？

仲可以光明真大做雞？

冇得叫雞，幾千蚊 dup 正骨咩

唔係好似v7咁，買嘢有曬紀錄翻查得到萬一老婆見到咪家變
2020.5.1 打令按摩-2888

另一方面立法會傾緊叫雞會唔會犯刑事

有澳門通就得啦

多人運動費用 -1888

澳門有冇一樓一？

好撚體貼呀

我有得拎
每日淨係可以用三百

有網？還是用 wechat 睇相？

正宗從源頭打擊。

三百夠唔夠搭船？

澳門連雞業都有幫埋

可能打令出供會式，日日俾佢扣三百，夠數就可以玩。

又要畀返cash人咁點解唔直接畀cash去

人哋本身個個有一萬，再加八千蚊消費卷，有交稅嘅再有萬五，基本上係人人受惠
香港屌打？屌打你老母個臭西呀？

佢地好醒架
會寫乜乜公司 -2888

188 蚊留12 個鐘任食，仲平過住酒店

澳門得雞業同賭業，唔幫賭咪幫雞，有咩其他嘢做

電子消費

澳門人加油

冇哂大陸客，會唔會有本土澳門囡囡下海

每年全澳市民都有一皮 今年仲有咩消費卷 有兩個水電費又唔使交仲想點？？其實仲有好多不能盡錄

可以加錢

總係有啲人想折現做其他嘢嘅

正宗澳門人都唔需要下海掛，珠海外勞就應該多

曲線要講明

好似係會寫餐廳消費

貼心

香港所謂抗疫基金 係等到完先黎派

係咪可以當過夜 12個鐘流流長

可能批定等沙士3.0

Ok wor我覺得，佢都係想d人使錢，其實你用響邊都係振興緊經濟

地圖好似陽具插入陰道咁

去馬交唔駛隔離咩

屌那星
你睇吓我哋連30蚊都冇啦

反正澳門都會用電子$
線上賭錢啊呢D呃錢既野都會出現
比張紙你話係紙 只要政府承認就得

一日只限用300

利申澳豬 兩次都有申請

都叫打九折

黃店嚟

好撚正呀吊

政府包叫雞咁爽
又係益支那雞
最終都係用政府錢去救災上面

擺低當3000洗 老細日日幫你碌

桑拿依家啲女仲嚟唔嚟到？

無啦，封左關，越南女為主，不過都得好少

乜撚野叫屌打？
叫人用條撚發鳩你塊面？

27銀娛旗下？

尼到叫雞總數要幾錢，淨係可以用300？

第二次5000要申請？